女人真係麻鳩撚柒煩

問你食乜 你叫我諗
好啦 諗完你又話咁dry
問我食唔食辣野 我話呢間唔好食 食第間
你又話 下又食辣野？
到我問咁你想食乜
你又話諗唔到 有咩提議

女人究竟係乜撚野生物黎

每個月流血都唔死嘅生物

屌

中途轉機算啦

秒

唔知係邊度睇過 你應該反問佢 有咩揀 咁條女就會講幾樣佢心水既野

問佢野又答非所問
真係想開火了

我啱啱發生架
女人真係全部都一撚樣咁煩

我問佢想食乜 佢俾左條街名我 話個條街好多野食

諗起係fb唔知邊個page話開間舖
個名叫是但啦或者你諗啦就一定有得發圍